爆墳條白衫狗番村小心呀 我地何律師實唔放過你

白衫狗小心呀 唔好俾我地何律師搵到你呀

集中一個post講得唔得?